{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193052992/gyeongju-haevichi-pension-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698591512615&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=3658&destination=%EC%9A%B8%EC%82%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.503227%2C129.356589&sort=RECOMMENDED&top_dp=118182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314309340&selectedRatePlan=382963795&expediaPropertyId=68501656&searchId=22f062ff-1513-408a-acb5-354fa8312a71",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 해비치펜션"
    },
    "text": "慶州ヘビチペンション (경주 해비치펜션)\n慶州に位置する慶州ヘビチペンションは、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができる場所です。  ヘビチペンションは屋外プールを提供しており、 コーヒーショップ/カフェでは簡単な食事が可能です , ホテルサイズ : 七つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ヘビチペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州ヘビチペンションは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ヘビチペンションはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "慶州ヘビチペンションはリラックスして心地よい宿泊を楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "慶州ヘビチペンションではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "慶州ヘビチペンションでは屋外プールが提供されています。また、コーヒーショップ/カフェでも簡単な食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "慶州ヘビチペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "慶州ヘビチペンションには七つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ヘビチペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州ヘビチペンションのチェックインは15:00からであり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "慶州ヘビチペンションの予約に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "慶州ヘビチペンションの予約に関しては、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "慶州ヘビチペンションのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "慶州ヘビチペンションのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "慶州ヘビチペンションではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "慶州ヘビチペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "慶州ヘビチペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "慶州ヘビチペンションでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "慶州ヘビチペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "慶州ヘビチペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ヘビチペンションでは喫煙ができますか？",
            "answer": "慶州ヘビチペンションでは指定された喫煙区域で喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 541
    }
}